[利區]熱刺 對 利物浦

22/10 23:00

lm

7:0！！

完場

好撚癲

阿樂 route 66

0:7 FT

垃圾利欺善怕惡

Tonight’s 7-0 win is Liverpool’s biggest in the Champions League in almost a decade, since the 8-0 win v Besiktas in November 2007. #LFC

把握力再好d可以破埋自己8:0個歐聯紀錄囉

TAA 遠射有啲腳頭

七球夠j到文拉復出了

上半場有巴打話taa發夢
就入波

做汁波仔都有得影相

輕鬆集郵

想見呢份工

入晒d quota

手球隊輸到5:1 又去打阿妓

今日屌邊個就邊個入波

利記傳統 百屌成材

翼出身

預左下場入唔到

張伯倫有波入

Promes 2g2a

ox>lemar

用晒啦

西波仲失緊

Next Steven...

有身份證就有波入

榜首呀之前

James Milner vs Maribor:

93% passing
2 chances created
1 assist
1 shot
7 crosses
4/6 take-ons
5 tackles
2/2 aerial duels

MOTM?

果陣巴西孖寶黎香港cool到

蘇蘭基未入

屌吹到5:1 哈哈哈哈哈

垃圾利好撚彩對斯巴達果陣冇promes

Trent Alexander-Arnold has now scored 2 senior goals for Liverpool.

✅ Both in Europe
✅ Both from outside the box

Getting in on the act. 😳

熱狗呢啲真係強隊

下場咪有

今場係勁 滿場飛
下場收老母出米拿好過

應該俾人炒7:0

入得多過牙木

餓左好耐波
場場後備都冇得出

老母換走左留力 點會唔出

我利死好命

個nigga sanchez幾勁咁

多過大師兄
歐聯黎講

張：再話我黑氣石就屌你老母
古：大佬啊你唔好咁痴線喇

建議大家都係唔好吹奏黑氣石住

今場撳住屌 老母都可以打到隱形咁

古 : 我俾廿球你先入得一球

呢場波贏緊咁多都眼訓

轉運未

呢場唔吹 完季都無得再吹啦

米拿呢d觀察力幾好既球員
場場後備席睇到中場班垃圾幾廢幾廢

傳過話買promes又唔買

性交轉運

熱狗同皇踢到55波 垃圾利下週點頂

ox > promes

皇開季係差左

m7> Hendo

輸硬

終於贏了

有沙律 不了

贏7球(對面)

我利>疤

利>疤>蝗=熱

仲有拜仁

7:0高普帶波最大勝仗？

top10

建議下場ox踢老母個位

yes

嘩屌 咪啦

唔好咁
條友唔識傳波

係都米拿踢啦 傻撚左

古蹟踢都未到佢

乜斯巴達咁撚勁嫁咩

我地迫和到都算係咁了

今個星期如果salah有nominate player of the week既話,班埃及人又會洗票

呢個失左蹤

歐戰不敗

Ching重注咗熱狗

原諒左未？

沙律上場仲嬲緊佢

手球隊輸波，搞到俄佬隊都上埋黎
5分5分4分，下輪互片後，利又歐霸

手球隊係咪想落去踢歐霸炸

Naby Keïta vs. Porto. #KeïtaWatch:

81 passes
85% pass accuracy
6 dribbles
3 key passes
7 interceptions
3 tackles won

[@ftalentscout]

Ox: "I think we started with the right intensity, the manager said it would be tough. He was still pushing for us to do better at HT."

Ox: "I feel like every week we have a lot of goals in us, but it just hasn't clicked. But if we keep creating chances they will come off."

Ox: "It is a competitive team that I have come into. Everyone is fighting for their place and I am ready for when I get my opportunity."

Klopp: "Our attitude was outstanding. We were spot on from the first second."

Klopp: "Our counter-pressing was the best I have seen for a long time."

Klopp: "I loved the fact we really stayed concentrated in the second half, we controlled the game, it was a very mature performance."

Klopp: "I know it looks like Maribor weren't very good but it was really difficult against us today."

Klopp: "Obviously with the result of the other game it is a really tight and close group. You need goals and results. We are confident."

Klopp: "We were very mature, to be honest 7 goals is wonderful, but I was close to celebrating the counter-pressing more than the goals!"

Klopp: "Maribor are a really good football team but they couldn't deal with our press tonight."

Klopp: "All players are close to starting for us, Ox, Grujic and Robertson - we have to improve things for sure but a lot is working well."

Klopp: "We need consistency, bring it on the pitch, bring it on the pitch, bring it on the pitch. Our basis is good."

Salah: "Thank you very much, it was a great game, it is an important result for us and we have to keep looking forward to win."

Salah: "The team was good, we have a good result, that is the most important thing!"

Salah: "The most important thing for us now is to improve our results and keep moving forward to win our next games."

Salah: "We have created so many chances in our last few games and been unlucky. But we are in a good position and we have to move forward."

James Milner: No tattoos, no social media, never complains, nothing fancy at all, juts puts the shirt on & gives 100% every single time.

牙朗世界第一

下場可否不要輸

QUALITY: Spurs fans: "Wake Me Up Before You Go-Go, who needs Bale when you've got Sissoko?" 😂🎶👏

好耐未試過因爲贏波開心到訓唔著

兩場主場生生性性就無事

米拿值得正選過平時嗰三件好多啦
唔會拖泥帶水，走動多，有鬥心
老母可否自動收皮

軒餐老米求其三隻咪又係進攻死曬火

除咗費明奴沙拿model個個都成百個touches
老母呢？50個
圍攻戰都可以做隱形戰機冇得頂

老母作客減70%狀態是常識吧

主場咪一樣

半場見到4:0就訓咗

黑氣石操番個態做後備殺手啦

我有無睇錯
7個入波由6個唔同人assist...

今季唯一冇睇嘅一場

呢隊利真係海鮮到呢
有得j就j左先

我都係

+1
破咗處

一冇左神軒就大炒

me too

冇神軒隊波順好多

古狗踢番邊好似順左

上面果堆無睇就贏

對隊咁既野好難唔贏

+1

身體未完全好返
又project季
諗諗下決定唔搏
不過啱啱睇完精華，會唔會係對面太柒
不過對面柒成咁利都上半場畀球freeheader人

仲諗住讓兩球讓唔起
一出model就大炒對手仲要clean sheet

好多頭髮

model is福將

事實證明

milner >>>>>>>>>>>>>>>>lomo

你叫米仔情何以堪

米拿啲仆街式傳中

why not hendo

有冇精華

根本就係對面太柒

形勢上利贏到主場個兩場就肯定出線

斯巴達作客贏唔到Maribor
但主場大數隊閪隊
仲難捉摸過利

老母條垃圾雪下先啦

俄仔啲地獄主場好正常

多仔落歐霸
爭第二名6分點追

正常夠十分就出線啦 呢組可能十分都爭崩頭

多仔好似比人黑左兩場

冇得追
除非皇馬幫手食熱刺
佢自己贏熱2球以上
再望皇馬放水比佢地

當年睇完8-0唔知醒番學遲到

睇精華次次入完波都要影住karius 整滴口水落手套度

大勝完之後一場通常

原來巴布去左踢比錫達斯
佢地隊波係歐聯3連勝

贏埋西首名都得

次次入波都要chok樣扮肉緊

飛到咁遠反而呢場古踢足
上場踢獌都冇踢足

老母呢啲下場可以唔出既就收埋
成隊核心就大勝緊都唔收

大巴難踼咁多

老母應該正選，上年主場對熱狗踢到成個小白咁
老母主場對強隊特別勁，今季主場對獌阿幾好，上季主場入鏝,車,阿波，對熱上身

但其他時候唔好出佢啦好嘛

米拿琴日有幾球右路出波都高質，不如打右閘算啦

但利下場作客
今場老母有球禁區空哂都唔入
作客應該冇哂信心

老母就算啦
所謂主場勁，都唔係勁到carry中場啦
最多都係above average少少

尋晚做假利，就然7蛋，下場對熱我都係......

唔睇，齋聽

古費沙
米軒簡
摩路馬高

老母哩隻中場兒加好難搵食，又冇鮮明強項

下年同14號一齊轉後勤部

俾d時間隊長啦

俾d時間老母啦

所以要100分做中場中

話時話個 (1)去咗邊

食大一

DLLM 我利已冇時間，唔掂嘅全部自動做sub

BTW 有冇清好鍾意睇馬貼一路帶波直達對方禁區
好撚正

引球推進

呢個陣，對熱狗可以一試

又反😰

佢係德甲上得仲勁，好誇張

係英國利撚d論壇
好多人都反

有無link

下場對熱刺和到應該可以偷笑

M7出波d力度好好，頂波都易d，屌摩出波比較急勁，難做頭搥

最慘我利不泊大巴，買入球大，win梗

明仔沙律各入一球
Kane同Ali 各人一粒
2:2
Ok

老母winning goal 3:2

相對地熱狗都唔會park bus
但係有神龍加top中堅

呢組亂撚到
屌,利把握好少少
而家已經係 利9分, 俄佬4分 手球隊3分,

算啦, 接落黎兩場贏晒即可

我宣佈
佳尼個垃圾可以賣

對垃圾利黎講好難

退休啦屌
傷到影都冇埋

啦啦啦都係
有OX頂上

中場又有黑色大肉腸同真正b2b

熱Dembele係咪傷左

中場點都老母>簡啦

...但係老母十場先有一場,仲要係主場先蒲頭

點解唔係簡軒米?

老母唔聲唔聲參與好多防守, 你地唔會講
CAN就眼神防守, 鳩傳鳩射, 表現出眾
不過你地鍾意冇計

唔撚覺老母參與好多防守
本身佢都企位唔好, 協防慢 , 搶截唔多

俾D證據先咁講野啦

老母進攻唔現位，後場d波駁唔到上去，要古返後拎中間先攻得到

呢條友cool 波好好

大屎忽 下盤好穩

Son Erikson Kane
我輸十粒都似

類似打法人地高一班

老母有防守就唔會話佢隱形啦

利post又打哂飛機✈️了

久違既大勝啊
打下唔過份啦

打下強心針, 下場再黎過

下午唔該繼續哭喪
愈哭喪愈強大

用得失球上榜首 daddy又然

琴晚用哂quota
跟手又頹番幾週

下場比熱狗456啦

食住個勢下場可以繼續做熱狗剋星

jm + can > 軒+can

好喜歡她

比熱狗克la

你夠話比曼狗炒客其他啦

上季就係
今季屌老母啦 九成賽事都唔知踢咩撚野

錯信摩佬

怪錯你了

得對阿撚狗 其餘賽事老母都唔掂

can can

今場雖然對手差，但你睇米拿d 走位幫波正路幾多，老母次次走去d 死位點交俾你 條友跟本四不像 攻守都唔出色 埋門仲要廢廢地

近門不射男

米拿勁都係相對地今場對手廢

綿龍 兩球

真係痴撚線
冇身型冇tackle冇interception
迫搶慢慢跑埋去迫，之後慢慢跑返轉頭都叫參與好多防守

但老母對呢隊都冇咩表現wor

人反我撐

垃圾名。。。

米拿踢鏝時現位駁腳都睇得出係正常d
有佢silva踢得舒服d

就算上季踢左閘
幾時上幾落d時間拿捏算準

仲垃圾過can子

佢係無9成把握都唔上,廢事失位

can子個名經營左咁耐價值緊係高d

留意到尋晚球迷會冇睇波團

好似不嬲唔攪 ， 深夜西波

利狗不嬲講波都逐場計

但現時米拿既最佳位置依然係右閘囉 點解唔要佢打 d 出波好防守又穩 打到佳出返黎

廢中硬頸到死

佢無表現開米拿撚事

對弱隊可能can 打6號位會好d can + 米拿 侵略性大好多

只係想表達出老母對呢隊弱隊印象中都冇啲亮眼表現

佢中文屎比次機會

係時侯試下變啦

can拍軒 試過
軒拍米拿 試過

呢場 can 拍 米拿 ok 咁味試多幾場囉

我利要未來，幫幻幻交學費

今屆首名要對祖記，拜仁，分分鐘皇馬

我覺得 牙樂遲早比高普推前打

熱次名啦

同早幾年阿森納一樣，過左關當贏✌🏻

出左線先講啦

好彩有場 弱隊 可以衝一衝士氣

雖然今場7：0 ， 但有一兩球 明奴應該要把握得再好d

好難唔出線啦，多蒙特自爆左

我意思係我地出左線先諗人地

有一球，技術好的唔係射遠柱，應該係射上角近柱

是撚但啦 四件工兵點試都一樣
平庸又唔係有專項突出
等下年基達擺啦

呢加 vvd 同 基達 沉到咁 ， 係味冇人丁

首名要對祖記，拜仁，馬體，皇馬?
次名要對巴黎，巴塞，皇馬?

不過另外3隊英超都首名，所以如果次名，對以上3隊機會有4份3

原來重丁緊

sor 以為話熱刺 原來係我地

我宣布
我屌你老母

啦啦 出來 前場多個人換姐 ， 有時可以客串下中中既

呢條垃圾算撚數啦

戇鳩名

識話人唔識話自己

基達沉？

啦不嬲中中 咩客串中中

停留左係渣士年代

啱啱嗰場motm都叫沉

推post mode open

不過啦啦 出到黎都係唔識射波

成隊得古 射波係勁

有時米拿走位走去右面出波幾唔錯, 希望之後打返右邊

又改名

mane 呢

呢場睇得出can好想上 但應該落左order守住個防中位

客串打翼

係咪畀人認錯

新利留明

大勝阿之後

追了一會兒帖子 發現利有人滿之患

你打丁打得太嚴重了

keita好似無咁高

妹下妹下都小組榜首

利當年妹下妹下都r聯冠軍
丫 又要打j

果年小弟第一次夢遺...

你小學雞黎

果時分組賽好似都係妹下妹下

最後一場對奧林比亞高斯要然三球先晉到級
隊長最後時刻遠射幫我地過關

又丁

仲有路加對蛆一戰定江山

呢年小弟第一次睇波 睇到espn播525 支持垃圾利了

好波不如好運果年r聯真心-6

當年好似係亞視播

Espn 都有播
佢地播多d
決賽兩邊一齊播

有咁既事

黃興桂江忠德冇記錯咪係espn講足咁多年

高賊幾耐無試過搵晒三個

江忠德早排睇D大陸聽過佢講
好掛住江忠德+何輝組合
而家成日都係鄭兆聰係到唉唷唷

文尼

明奴兩球 ， 上左岸了 ， 呢加差老母

南美人都好過大鳩魚

費綿奴

大韋拿

講波佬排行榜墊底應該永遠都係大鳩魚

坐地鐵撞到佢條粉腸同我講古天犬一月走硬 真係獌狗黎

你應立即屌佢老母

我和理非🇭🇰🐷黎

宜家仲邊有隊長挺身而出呢樣野

上場究吹到獌狗幾勁幾勁

屌你老母

勁係勁
不過佢都估唔到講到幾勁幾勁之後摩狗又打死守

連摩佬對強隊打死守都唔撚知就咪撚講波啦

人間巨乳夏菜套紅色Deep V晚裝真係J死人

摩狗以前死守都唔會打到完全反擊都冇

ching仲喺香港？

No

唔怪得呢排凌晨見到你

係 你同can子躝左既話就岩岩好了

集團黎

有冇人擔心過高普會帥位不保

擔心球王簡 25古1月會走

簡7月走 古1月走

對熱狗應該要出英人十一人 以英制英#

美斯算唔算成左才

唔嬲我老豆啦
大炒7粒

想要7場1比0 多過直接7比0

屌個app
自隊一打

7場7比0

輸？

咪玩啦 利一季得7 8場clean sheet

和

Naby Keita vs Porto #UCL

81 passes
85% pass accuracy
3 key passes
6 dribbles won
3 tackles won
7 interceptions
3 aerials won

Wow.

覺唔覺入波果陣廢中扮興奮好假好尷尬

老母可能10場先做到咁既數據

點解要下季先黎
相逢恨晚

古已不在了

所以佢先唔鍾意防守
係要失下波再入下波再失下波先多impact

講真對面隊已經唔勁,仲要扮晒野,唔知醜

你覺得佢完左場後佢會扯幾多飛煙

上左機禁煙

戇鳩啦 包機佢話事 我睇劇係見到煙霧瀰漫

古仔琴晚咁多助攻

好似d學生刷最佳進步獎咁
首先扮廢 之後成績回升攞獎

你地可唔可以淨係反兩個can子唔好反我

Coutinho: ”We’ve been creating chances without managing to turn them into goals. But in the game things went right and we did a good job.”

Coutinho: “The team were very focused right from the first minute. It’s been a while since we picked up a good win.”

Sky sources understand Sam Allardyce will not become the new manager of @LCFC, but he is interested in replacing Bruce Arena as USA boss.

大sam唔教 最後邊個教李城？

同埋入完波終於笑

迪保亞

其實只要沙拿隻腳生性 根本應該可以刷到助攻

唔通係安76

如果生性......上場打獌,打俄佬打鏝入左..

真係沙拿生性病猁倍感安慰同自慰

蘇超不敗冠軍教頭

有celtic唔教教李城

tikitaka筆記大師

茶記樓面咋大師

外賣仔一手揸筆,另一隻手也不閒住

你個topic 7一世嫁啦

安76 1賠9
柏祖 1賠12

7球 可以分做 7場1:0 就好了

0:5可以分做5場就好

你個名越黎越7

唔係因為我一早豬左

反kop

佢個樣有咩含義

係咪黑氣石入波個陣嘅gif

多特落歐霸擋下雲爺爺先啦

呢獲唔撚關你事呀死埋一二邊啦屌

分分鐘會係西維爾落返去拎西維爾盃

咁撚惡死

讀心神探

以前會喺場邊跑

條廢中幾耐未跑過

佢自己都笑唔出啦 連和咁多場 宜家對弱隊打飛機 就好似讀翻小學拎100分咁

搵我咩事

好驚歐聯16強仲用model呢件垃圾

決賽都係佢

歐霸32強就有你份

Jed

有把握第三

原來呀落琴日都入波

覺得莫雷拉有d似沙拿

鐘意左牙樂

等幾耐100分先會幫利係英超開齋

過兩日

過兩日冇波踢

省中人入

SO7都省開手啦

過唔到你 都十二碼

牙樂>clyne
進攻黑洞

又要準備J屌摩單騎

尋日牙樂防守好屎

有邊日唔係

希望改造其他位啦

都話講左出米拿好過

老母屌簡真係零創造力

呢場又要輸番7球

宜家居然要J米拿踢中中

屌簡有喎
佢啲坦克車過人好勁
老母就返屋企食蕉啦

寧願出工兵跑狗三中場陣好過揀波踢到咁既老母

屌簡快撚D續約啦

好正 仲要係人妻

人妻黎架

女都生埋

睇佢wiki
點解佢可以同一年拍哂cctvb同viu tv
CCTVB唔係演員全部簽哂約架咩

冰個

Klopp wasn't interested in Plan Bs for Keita or Van Dijk - but Salah wasn't always Liverpool's first choice

56

Sadio Mané has been named in the Senegal squad to play South Africa next month despite currently being sidelined with a hamstring injury. 🤔

屌那聲 死都唔可以放佢走

痴線 自己出聲休養啦 今季佢miss左好多場

傷左都照call

非洲國家隊係特別西

拎住拐杖上場

文尼傷幾耐

Sadio Mané 'will probably resume full training next week' according to Senegal coach Aliou Cisse.

做乜鳩呀

幾時到佢地出聲

係咪痴撚左線
咩叫probably
唔肯定仲召黎做咩

Sadio Mané is progressing well and is regarded as a quick healer but there has been no giant leap forward in his recovery. (Echo)

It will be up to Mané himself to indicate whether he is or isn't fit enough for national consideration. (Echo)

Liverpool are relaxed about Mané's inclusion for Senegal, seeing it as natural he'd be included in the hope he would have recovered. (Echo)

要穩陣入決賽週
文尼自己應該博埋條命都會踢

為國捐軀吧

屌你 球隊軍醫廢架 點會up to himself

其實都已經好穩 剩低兩場拎一分都夠

joman

非州佬d 處理業餘到咁

和其他

原來入melwood要禁手指模

你入過?

Danny Inc條片

賓菲加出晒啲新仔對獌

羅馬係咪一個意粉都無係場入面？

Yes

羅馬領隊咁撚型

大家親愛的渣土

成張a4紙比法比加斯

德國人

如果尼高恩蘭肯入利就好了

2-2
Dzeko

清高

2-3

清高again

鏝市又然

3-3

世3勁到

睇黎第一隊輸波既都會係垃圾利

好彩轉左睇我轟

差D又失

迪斯高過嚟利ok?

不了

今年啲意甲隊都好勁

早

米拿做到前插走位正路
可以換老母試下

馬體會......

賓菲加個龍on9 d定卡on9 d

一早應該

高普如果唔係盲，應該多d出M7，打右中場，又可以幫下TAA 或高美欺

就算中中
都係milner >>> lomo啦
雪下雪下遲早milner都急速老化

唔夠game time好慘

M7係氣袋，所以佢可以走上走落，走位兼執屎

why not both

Ka On9 d

Kane Ali 應該好想玩玩了

打防中？ 個位逗到咁後

有預感今場係神軒carry

之前屎毒個張

基達無啦啦又咁鬼勁

轟對羅馬好多靚波
高拉洛夫推左走右轟網頂

呢球超級靚

唔係冇啦啦 佢特點除左技術突出 狀態保持得好好

唔會好似老母呢d辣殺狀態反覆到

不過呢排佢有d上腦 岩岩開季球會同國家隊都各食一張紅牌 停幾場

開頭免費簽佢好過

五百幾萬轉會㗎

雷斯都睇到我呆左
一個中堅咁樣係禁區頂射入
雖然佢今場係打防中

簽左jelly咪又係唔撚用
明明出親都唔失禮

仲以為免費

廢中用人唯親

呢球又係正，力度角度都好
射波嘅教材泥
隻右腳包哂個波

睇番Benfica場波, 個龍咁搞笑既
卡膠都唔會咁啦

因為卡膠會接唔到

唔係啊 上場Model都有救到波

雷斯呢d真係好好用
中堅防中一樣咁勁

中堅炸彈喎

打三中堅之後好穩喎…

佢既強項完全cover防守弱點

互相幫手執屎咋

你估咁易牙？
上季想dirty win
出齊Klavan Matip Lovren都比人入波啦

Yes cahill先係差d果個

原來禮拜日作客 要比人炒了

佢個人打中堅就唔係話勁啦
一樣唔集中同企位唔好

不過佢踢車仔3中堅個體系好
有人幫佢包波

所謂勁， 睇下你講個人能力定成隊踢出黎勁左

同埋唔係出3件有2件垃圾就應付到3中堅陣式

夠贏英超

Amanda Staveley makes £300m bid to buy Newcastle United

#nufc

好彩既係今年熱狗都係作客
如果仲係白鹿徑真係上定潛艇都得

利狗都係會輸

陣間輸柒埋
笑得仲金

其實上都市閒情做嘉賓都幾辛苦，除左有機會對住大王之外，而且…

人地熱刺輸完比車之後未輸過, 有一分都偷笑

啱啱睇左呢個post
姚嘉妮真係痴撚線
做左人妻4張野仲keep到

睇返垃圾利踢溫布萊戰績好似仲差

幾年先有機會係wembley踢一次係咁

本身瘦底，睇腳可以，上身

淫嘉妮仲正過胡慧沖

摩獸坐左一年板
期間冇玩野冇怨言
今年仲有進步
正選出摩獸好合理

Jelly仔連bench都冇

想睇左摩右羅拔

買黎激活屌摩
就好似買model 激活米咁

但係懦夫無人可以激活到

右腳踢左閘成功例子唔少
左腳踢右閘真係未見過 可能有得諗

2016 League Cup Final. 打和輸12碼
2015 FAcup semi final 1-2 Aston Villa.....
2012 FACup final 1-2 Chelsea
2012 League Cup Final 2-2 Cardiff, 射埋12碼先有盃捧
90分鐘內都係利都無好野

下年：
啫喱坐左一年板
期間冇玩野冇怨言
今年仲有進步
正選出啫喱好合理

Salamino ⚽

好眼瞓

16嗰場真係嬲到 yaya cushion

拿姆

拿姆左腳

其實好on9
左閘唔輪換 反而龍門黎歐洲賽輪換
廢中

Karius 係佢自己要買
啫哩係TC要買
好似係

比面我唔好笑

靜啦

who r u

今季出卡膠未輸過波

德國又嬴

Alberto Moreno is the sole #lfc representative in WhoScored's best XI of the Champions League so far. [@brazilstat]:

發覺亞洲挑戰杯輸比利既都炒左領隊

大家原諒左未？

屌摩仔出人頭地喇

上次炒完妓 跟住即刻頹晒
今次唔知又要頹幾耐

唔止 拜仁都炒埋

3億賣比psg

不如叫PSG老闆買埋利記啦屌

你肯定我哋仲有原諒佢嘅資格
而家擺到明係我哋辜負咗佢，要乞求佢原諒啦

下個到哈化柏林

好彩英超挑戰杯冇傑志
炒咗朱蛇都唔知搵邊個教

下年25古去PSG,文尼同沙律去敗仁,屌簡去乞衣祖
得返LALALA 同KEITA CARRY班垃圾

黑氣石

kim sir

(Show blocked user - 馬馬度沙高)

貼埋哂j圖post污染呢度

block得好啊

隻猫

睇唔明

埋藏黑暗不見光～～～～

點睇都係屌摩果腳no look kick嬲啲啦

笑到仆街

隻貓係味叫你痴線架

🚗 @Alex_OxChambo, @DanielSturridge, @J_Gomez97 & @Nathaniel_Clyne carpool to work...

The result? Hilarious!

Watch:

4個廢青

為左比利狗知佳尼未死

邊個黎

上面post動漫圖班死毒撚全部block哂

Nicolas Otamendi has revealed Pep Guardiola encourages his Man City players to study and speak English

你個名唔抵幫

支持

( Show Blocked User - 食蜂操祈 )

屌你老母日文日期好撚難背

佳尼單身，好想試試黑腸

佢唔屌狗

做得好

Looks like common sense has prevailed and #LFC's trip to Arsenal won't be played on Xmas Eve. Set to be confirmed for Fri December 22 7.45pm

港大女生賣淫被捕

19歲少女遭79歲老翁梯間強姦 老色魔祥華邨落網

後生女都唔夠個80碎 牙伯抽

沙高大客黎

Mourinho on critics of MUFC approach: 'I never speak about injuries. Other managers, they cry, they cry, they cry when a player is injured'

Mourinho after the 0-0 at Anfield: "I have no midfield to do what I usually do. No Fellaini, no Carrick, no Pogba - nothing, nothing at all"

The first Merseyside derby of the season will now take place at 2.15pm GMT on Sunday December 10 at Anfield, while the Reds' trip to Bournemouth on Sunday December 17 will kick off at 4.30pm.

Liverpool's meeting with Arsenal at the Emirates Stadium has also been moved to Friday December 22, kicking off at 7.45pm, and the Boxing Day clash with Swansea City will now take place at 5.30pm.

All four games will be broadcast by Sky Sports.

條賤種幾時死

對阿狗都變埋深夜西波

📅 CONFIRMED FIXTURE CHANGES 🎄

Liverpool vs Everton - 2.15pm on Sunday December 10th.

Bournemouth vs #LFC - 4:30pm on Sunday December 17th.

Arsenal vs Liverpool - 7:45pm on Friday 22nd December.

Liverpool vs Swansea - 5:30pm on Tuesday 26th December. 🎄

冇得睇大炒

我屌你老母呀

FA 係咪on9 冬至都要踢波🌝

聖誕快車

好彩無撞24

唔好改 Man City 果場就得

實改時間

唔好踢啦 又俾人456

y

而家仲係15:00開波
呢個時間英國冇直播
利狗對曼城一定會比sky/bt揀黎播
咁一定會改時間

但佢出緊馬迪靴狗

咁煩嘅

場波1月踢
應該都就快出改幾點

正常應該唔會冇啦啦改第二個weekend踢既

Brendan Rodgers: 'I'd rather lose playing the Celtic way than defend for 90 minutes and still lose'

BR帶住celtic作客拜仁都冇泊大巴

渣士

LuLu 出埸
仲有艾拔吐+巴神

帶利物浦踢皇馬咪又係咁

salah又領先緊歐聯POTW

Let the first Turkish - Egyptian social media war commence
Cenk Tosun vs Mohamed Salah
Both are up for UEFA Player of the Week
#LFC #Beşktaş

Mohamed Salah has turned down a luxury villa as reward for firing Egypt to the 2018 World Cup, by @JamesPearceEcho

Salah has asked the businessman to donate the villa to his home village instead. (James Pearce)

12月先對一哥
到時高文都可能比人炒左

When Giroud shows his grandkids a compilation of his best goals they're going to think he was better than Pele

成個埃及鍵盤戰士投哂沙拿

唔好背
我乜都無背過

你咁勁

一哥廢撚到
歐霸都要出局

一路學一路會慢慢記到

專心英超追擊利

利申仲未記曬一日到二十日點讀

傳統英超豪門先會落力踢歐霸姐

沙拉人氣好高

ふつか
みっか
よっか
いつか

埃及人 everywhere

一哥搞乜

人地話完季排行高過利

Gerrard on Woodburn: “I am pleased with Ben because his attitude and mentality when he comes down to train at the Academy is 10 out of 10.”

咁上得位未？

木燒睇樣都似係醒目仔嚟

【做完冬對阿仙奴】

早前有傳 Sky Sports 希望將阿仙奴對利物浦的賽事改往平安夜舉行，但經球迷強烈反對後，最終 Sky Sports 將賽事安排在 12
月 22 日星期五晚上舉行。

另外，除 12 月 30 日賽事外，其餘 12 月的賽期已定，如無意外，利物浦將需於 12 月踢 9 場賽事，另外 1 月 1 日亦有一場英超對般尼，意味利物浦將於 31 日內踢 10 場賽事：

12 月 2 日（六）白禮頓對利物浦，香港時間晚上 11 時
12 月 6 日（三） 利物浦對莫斯科斯巴達（歐），香港時間深夜 3 時 45 分
12 月 10 日（日）利物浦對愛華頓，香港時間晚上 10時 15 分
12 月 14 日（三）利物浦對西布朗，香港時間深夜 4 時
12 月 17 日（日）般利茅夫對利物浦，香港時間晚上 12時 30 分
12 月 22 日（五）阿仙奴對利物浦，香港時間深夜 3 時 45 分
12 月 26 日（二）利物浦對史雲斯，香港時間深夜 1 時 30 分
12 月 30 日（六）利物浦對李斯特城， 時間待定

轉冬令時間睇歐聯好辛苦

又迫害利記

分分鐘落場大雪又可以唔使踢,

咁都唔奇

100%既事

上季聖誕嗰期隔一日就打 咁樣舒服好多喎

希望施肥真係留力英超先咁廢啦

希望佢最後排名高過垃圾利

一哥尋晚場波有手尾
球迷疑加入毆打里昂球員 歐洲足協不排除處罰愛華頓

歐洲足協同利物浦市有仇
經常玩鳩利市

Ashley Williams 真係臭生番黎

呢個堅仆街嚟

得2場作客仲想點

我屌牙 邊個玩野

做咩撚野 改做 老毋子

dllm , 求Alberto.m波衫

幾好啊個賽程

不需緊張，反正都係豬波

Lalala，佳泥同文尼如果全部可以係11月底前復出，就好，否則聖誕快車期都係....

鈕卡數了
屌你老母fsg唔賣盤

屌你又改埋d on9名

據了解，近況一般的愛華頓正考慮於明年1月，向同市死敵利物浦進行挖角，目標人物是司職前鋒的丹尼京斯，而有關的消息已獲得德國《Transfermarkt》轉載。

利物浦-永遠的紅戰士
19 分鐘 ·
據了解，近況一般的愛華頓正考慮於明年1月，向同市死敵利物浦進行挖角，目標人物是司職前鋒的丹尼京斯，而有關的消息已獲得德國《Transfermarkt》轉載。

兩次大傷

正 快賣

25m起標

想買紐卡素個女人未必係好有心搞波
好似話今次唔係幫油王財團做中介，而係自己公司買。如果係咁，就應該係睇中紐的商業潛力買

Ings咁玻璃都追

睇唔透 佢前線又唔係缺人

京斯唔好走
好鐘意佢團火

廢

佢團火燒親自己

唔好意思阻到大家
想問下有冇巴打知邊度可以齋印利記字+歐聯章
想拎件衫出去印但係又怕得英超字

官網

sorry 睇錯 以為歐聯字

馬迪和靴里拉今場受到安利簡，韋拿杜姆，佐敦軒達臣的三人夾擊，縱使靴里拉今場合共取得9次攔截成功，2次搶斷，但卻因身形問題面對高大健碩的安利簡和體力雄厚的韋拿杜姆多次落下風，只能盡力而為。

平行時空

Liverpool will resist any attempt to sell James Milner when the transfer window opens in January. (Chris Bascombe)

Milner remains vital part of Klopp’s plans this season but is understandably frustrated about his lack of playing time. (Chris Bascombe)

Milner could have sought a move last summer as numerous clubs were interested in him but he remains committed to Anfield. (Chris Bascombe)

It is likely Milner’s situation will be reviewed at the end of the season when it can be determined how much he’ll feature. (Chris Bascombe)

利物浦周日在英超作客溫布萊鬥熱刺，英國傳媒報道，主隊千方百計不讓利記的球迷公開買到門票，屆時紅軍聲勢肯定相當薄弱。

英國《利物浦回聲報》報道，紅軍在周日這場比賽在可以容納90,000名球迷的溫布萊球場只獲配給3,116張門票。報道指這場比賽的門票原本透過熱刺的官網作公開發售，但亦只得少量高層門票可以購買。其後熱刺指出，在和溫布萊球場及當地警方商議後，決定只容許個人資料在2017年9月前已經存在於熱刺系統內的球迷購票，變相將利物浦的球迷拒諸門外。

根據英超的規定，主隊必須向作客的球隊提供最少3,000張門票，如果主隊的球場座位數目少於30,000，則必須提供球場座位總數的10%予客隊。熱刺今季的主場賽事從未爆滿，目前最高入座的比賽為早前對車路士一戰，入場球迷人數為73,587人。

廢中輸波又有得賴

你肯求 我肯賣
$450 起標

Happy birthday to LFC legend, Ian Rush!🎉

First Division title 🏆🏆🏆🏆🏆
League Cup 🏆🏆🏆🏆🏆
FA Cup 🏆🏆🏆
European Cup 🏆
346 goals ⚽

日文助詞好難

歐聯字利記字個分別係邊?

無分別

英超字
球會字
歐霸字
歐聯字
聯賽杯字
足總杯字
英超挑戰杯字
奧迪杯字
友誼賽字

英冠字

下年要搵定邊到有得印

下季126週年
下下季未贏英超30週年

今年...

人唔笑......

人地炒返你7粒都得啦

As long as Salah, Firmino and Philippe Coutinho are fully fit, Klopp won’t tamper with his starting frontline on Sunday. (James Pearce)

It would certainly be harsh to stick Milner back on the bench. He out-shone both Gini Wijnaldum and Emre Can against Maribor. (James Pearce)

高普出M7代老母啦屌

G持
老母坐返後備冷靜下先

Lomo he just selected games to play

再出老母真係反廢中
真係盲撚咗先會繼續場場出

反定都得
上場特登臨尾收起老母俾佢抖

有古唔收 收起老母
R爆頭都唔撚明

中前場應該同對獌個陣一樣
左右閘有機會啫哩仔+鳩美斯

咁都唔俾米拿出真係幾灰 好表現+副隊都無得出

想睇米拿一仆一碌刷助攻

打強隊 軒can 一定要出， 軒執前面逼唔到既屎
can 同人玩碰碰車鬥搶

最慘係畀個打得差嘅繼續出，踢足全場
真契仔

球會喉舌出到聲 下場應該都係出米拿

洗票洗返黎

一哥想買dannu ings

賣/借 tom davies過黎囉

幾時同一哥咁撚fd

古= 25狗= 唔使俾佢抖
老母=親生仔=錫住用

Even if Messi could have scored a hat-trick against top European giant, Egyptians would still rigged the vote for Salah

如果有得賭potw既話 沙拿一定係1.01個d

埃及佬

salah get award when nominated: 100%

Klopp: "Maribor are a really strong side but we finished all the situations we created."

Klopp on Mane: "Sadio is still in rehab. Indoors. Not even any exercises outside yet, If he's fit earlier (than 6 weeks) I'll be happy."

Klopp: "I can imagine they (Senegal) feel the pressure a little bit. If Sadio is fit then we can't hide him. In this moment, I don't know."

Klopp on turning a corner defensively: "We have improved in the past few games. We've been much smarter in protecting situations."

Klopp: "Our counter-pressing v Maribor was outstanding. When we do that it's easier for our backline."

Klopp; "I gave the boys yesterday off. We start again today. A few players had issues and couldn't have trained anyway."

Klopp: "Maribor are a really strong side but we finished all the situations we created."

Klopp on Milner: "I was never in doubt about Milly. I was really happy for him that he performed that well. It's the situation we need."

Klopp on Henderson coming back: "I won't speak about the line up but Jordan is our skipper. It made sense to rest him v Maribor."

Klopp on resting Henderson - he had two games with England and then United. It was clear

Klopp: "Counter-pressing keeps you in a much better area in the pitch. I am 100% sure we will do it again. It will key v Tottenham."

Klopp: "Kane isn't just one of the best strikers in Europe, he's one of the best strikers in the world."

Klopp: "Pressing keeps you in good areas of the pitch. It is also energy-saving."

Klopp on Arsenal fixture: "I don't know when it happened last that somebody could have taken something, but didn't. Good decision." #LFC

Klopp on Arsenal game being on Dec 22 rather than Dec 24: "Sky, thank you. It's a very good decision, especially for the fans."

高普幾時同人地影埋啲咁嘅相扮熟

屌你又叫春

上年唔買，依家想買都買唔起

我意思係 會然 賣Alberto .m波衫 做咩撚改左名做老毋子🐘

廢中簽ozil有冇得諗

咪玩啦 佢點過黎啊

買得起都唔啱kloop用

廢中: 咁懶 唔chur得 不了

你話簽山狗都算啦
臭燒？唔撚逼架喎

dllm

痴撚線
點解有人會同on9 子癲

人夫到殮房跟亡妻道別 竟目睹男護理師正在姦屍

之前有部西班牙電影又係講姦屍

想知嘉士伯隻晏菲路泥啤酒幾時出
呢鋪咁有gimmick
好難手忍到唔課金比fsg

唔飲酒就忍到

Alberto Moreno in PL & Champions Lge 17/18

9 games
15 chances created
2 assists
38 tackles
24 aerial duels
29 clearances
9 interceptions

brighton

Can: "I am really enjoying being here. It is a great club. I have a contract. I earn my money here and I love to play for Liverpool."

King Alberto

買番黎散步

1. Bilic will get sacked
2. Interim manager will be appointed
3. West Ham vs Liverpool next
4. West Ham will be prime Barcelona

So obvious.

低調

sbt

件衫升值味

屌摩長期正選嗰季chance created好似係全英超最多嘅左閘

證明先天條件好嘅球員(e.g速度快) 大把機會進步
相反波都控唔穩嗰啲…😅

又反

今年D升班馬一隊排13另外兩隊排9同10

一早要賣左佢啦

flanagan

利記作客西咸都冇可能大炒

屌原來李城排咁後

護級曱甴不嬲都係下半季先開季

利記呀

垃圾利幾多月開季

護第7

廢中點解成日都唔用solanke
下下都咁遲出

因為出你先囉

Can:i go to juventus

迪布尼在支持利物浦的家庭長大，自己亦成為了利物浦死忠，小時候的偶像是奧雲，以收藏奧雲球衣為傲。

有冇咁多利迷

英超第一人係利迷

阿古路, KDB, Forsberg, Andre Ayew, 100分
重有冇

比小豆同奧地利伊巴強姦

8月開季12月完季

Buy them all

做利迷緊係唔好踢利啦
唔通第日怨自己咩

續約先講啦

唔開

利迷踢利記冇好下場
你睇下林拔羅比堅利

下季
Can: "I am really enjoying being here. It is a great club. I have a contract. I earn my money here and I love to play for Juventus.

利物浦開季 咩來 食得

Happy 2️⃣2️⃣nd Birthday to Connor Randall! 🎈🎁🎉🎊

賣未

據報導，利物浦曾希望於今夏出售副隊長占士米拿，而李斯特城則是此子的潛在下家之一，但教練高普最終則決定留人，而在明年1月，紅軍依然堅拒出售這名英格蘭中場。

fsg

fsg真係狗黎,咩人都想賣

艾達杜蘭

駁吾刀

fsg好有野心

其實唔係踢自己捧果隊係咩感覺
踢踢下應該感情都冇埋

賺錢的野心

米拿都幾慘
上年做替工雖然都怨過一兩句
但踢落都叫稱職

估唔到換黎咁既下場
反而垃圾屌摩懦夫老母就死攬住

懦夫唔出都係出卡叔

KDB

高普：「為了重建，利物浦需要留下古天奴和安利簡，我們需要建立一個能夠說服球員留下的環境，所以我們需要更多的勝利。」
「巴塞將於明年1月收購古天奴？我不知道，但我們不希望談及此事。」

更多的勝利

英超可以連贏兩場先講啦

唔撚洗錢學乜人講重建

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

JC細細個咪又係愛狗
佢咪又係踢左成世利狗
捧邊隊就要踢個隊咩

想踢獌狗

Philippe Coutinho weren’t involved in Liverpool training yesterday. Will be interesting to see if he starts on Sunday.

點會唔出 肯定用撚到佢殘為止

終於要雪鳩佢

屌 好屈機
免簽返黎既老將都仲可以愛黎賣錢

henderson lw cut in射波 得閒落中場放直線

stewart solanke

話時話 廢中明明有final say唔賣米拿
但係古仔果陣又好似講到自己無能為力 老細想點就點咁

幾m同百幾m比

大事我決定 小事老細話事

大家覺唔覺最近fb多左好多獌狗周圍吠

吹牙

瘋狂吹奏摩佬
賓菲茄個龍失誤都係摩佬係咁揾人衝佢衝到亂左

隻錶較快20分鐘都可以吹奏

9up嘅嘢唔使咁認真

平心而論 摩仔除左唔夠勁之外 作為個球員黎講簡直係完美

Klopp is world class 9upper 我覺得高普係有最終決定權 如果唔係古狗已經走左了

你唔係迷摩架咩

喜歡一個人 係要連佢既缺點都要接受埋

咁又未必
巴出價太低

發現比歷同高文都係高開低左走，而定準備被雞，廢中要引以為戒

咁又係 平衡過利弊都係留古好啲 反正下年可以賣比psg 反而古狗左左 利應該要護級

有高開過?

Barcelona manager Ernesto Valverde refused to rule out an attempt to sign Philippe Coutinho in January.

踢波都係打份工姐 如果人工高地位高點會轉會

有冇人覺得屌摩今場要入波🤔

Moreno: “I believe you should look back on the previous season before the next one. You think ‘Where can I improve? How can I improve?.”

Moreno: ”You do grow and get better season on season, you think ‘How can I give more? How can I produce more?”

Moreno: “I said to myself in the close season, ‘What can I change? What can I do to play more?’ So, first and foremost, work really hard.”

Moreno: “This time, it’s an example of how you can turn things around in relation to what you’ve got left to give from the previous year.“

Moreno: “I managed to turn it around; fortunately, I’m in the team and enjoying what I do this season.”

Moreno: “Last season, for just one bad season I’m not going to let all that hard work and sacrifice and mental strength go to waste.”

Moreno: “If you’re on the PlayStation as a kid and playing as Liverpool, you think ‘If only I could play for Liverpool one day!”

Moreno: ”Just a few years down the line you get here. I still get the same butterflies inside thinking about it – it was a special feeling.”

Moreno: “I’m doing what I’ve always wanted, play regularly for Liverpool. Currently I’m in the starting XI and on the teamsheet every week.”

Moreno: “Without doubt, I took the right option when faced with that crossroads, to get my head down and work hard.”

好撚煩呀
走啦
攪獨立啦
唔好攪我地

Most chances created in the league this season for Liverpool:

Firmino (15)
Coutinho (14)
Henderson (11)
Salah (10)
TAA (9)
Moreno (9)

Most chances created in the Champions League this season for Liverpool:

Coutinho (8)
Moreno (6)
Henderson
Wijnaldum
Salah
Firmino (all 5)

樂視續唔到期 冇得睇

樂視

新巴爾

唔反摩了

j左12680次

Now呢

第一季真係高開
邊個諗到歐霸可以熱血晉級

冇搞

屌 app冇左 個網又冇開發到比錢功能
我之前逐月續期...

聽講軒淨係識橫傳後傳咋喎

係囉剩係識刷數據 有價好賣

魔翼

個榜無佳尼就證明佢係進攻黑洞

Ching sick ball

反軒仲有乜好講

老母都有5次

將個榜置頂keep住更新ok?

BREAKING: @WestHamUtd owners & board discussing Slaven Bilic's future but no decision will be made today - Sky sources.#SSN

一定炒啦
上季都踢得麻麻
今季都唔見得好左

呢d最後一場炒

對利狗前炒就差唔多
靠利狗反底

pedro

Pedro

柏度痴撚線 咁撚靚
求干地出返金章安啦

車仔黑哨

黑哨

旁證好波

旁證呢球要停賽驗眼

下一隊入球客隊

英超啲球證天下第一劣 仲要高人工

好似係球證比？ 旁證一路唔舉旗

法比

法比加斯

車狗防守應該無妓咁雞啦 好難反cup

gomes D long throw 幾勁

李柒列神

好敢肯定如果我利踢呢隊屈 肯定俾人456左

3:3

hazard 回左塘

又燈

下季買李柒列神好過

上場插完水之後而家見親佢跌都覺得佢插水

我驚完季屈仲高分過利

莫拉達有幾鍾意跌

1:1

垃圾車

又補時入波

四哥

利物浦

我老母都入啦屌

屌

打fifa都入啦屌

車狗

利記老母都入啦屌

鄭兆聰個丫走音

1:2

Now個旁述興奮到走埋音

痴撚線 1:2

痴撚線

呀~~~~~

cahill

屈仔好勁

法國我地對watford拎到一分係幾勁

好撚勁

有埋黑哨都贏唔到

屈係我利痛失兩分

Marco silva好撚瀟灑

遲早教大會
上季雖然降班但其實教得幾好

軌個勢同我地鬥頹

每季都總要講呢句幾次(換左個隊名)

我阿麻都入啦巴西仔

屌 差啲

我阿婆都頂入啦屌

我阿爺都入

我隻狗都入

屌你個頭仲fing得勁過c朗

我條撚都中

曼城好似炒呢隊屈6-0

屌屈仔做三哥

This Watford side held Liverpool, beat Arsenal & are causing Chelsea problems. Meanwhile #ManCity scored 6 past them. Just how good are City

曼城好似炒我利5-0

落力利物浦 ， 得不到分數

入車仔見到個個都屌無人換
但車仔個後備廢極都勁過垃圾利

金章安>all

干堤FC

人地後備廢極....

位換位

出巴輸呀E

Will Watford be the new Leicester?

都講左車今年1軍得果14條友,點q打姐
係估唔到簡迪都傷q埋,真心大獲

換走Morata

拋得咁遠

有雙曼保住強隊榮耀

紅色衫8號

個巴西仔好波啲大炒左

法比加斯廢到

幾扭得

包輸亞e 同 金章安
不了

咪7係,自己睇下車個後備先啦,都係同利一樣要塞青年軍呀

我轟下半場得一下射波

巴斯

人地巴舒亞衣
我地蘇蘭基

2-2

人地60分鐘出
Solanke場場80先出

一開機亞衣就入波

蘇基>包輸

咁solanke連齋都未開

屌空哂都鳩頂

人地嫌廢果d黎到垃圾利隨時正選無難度

咁我又唔覺得金章安好過文尼/沙拉
但一定好過張仔

Solanke出親都有D野睇既
不過高普都係信史獨先
Solanke上次正選要夾100分個D後備
巴舒亞衣大部分時間出都係夾返世三D正選

對紐連空晒單刀都炒已經對史獨接近絕望

高美斯

高普一用後生打就真係成隊u23咁出
其他隊用後生係幾個正選加後生一齊出

又玩膠

下次對馬里博爾可以試下

唔覺得高普敢歐聯出後生
佢黎左兩年淨係夠膽聯賽盃/足總盃出後生踢

仲記得佢聯賽贏緊4球,85分鐘先換人

下次對馬里博爾先要強陣

屌
Molamola

車 3-2

渣ga

diu

干爹 完勝 己隊領隊

干地勁撚到 每次換人都交到貨

Richarlison個兩球

後備包輸，金章安都做到野

3-1唔同玩法

屈仔比利囝燈死

咪又係燒味，只不過利狗無本錢玩

係好波但finishing麻麻

利成隊無個識傳中
希望張仔會幫到少少..

未撚訓醒？

4:2